工具栏的定义英汉对照说明：

Source = 源码模式
-
Save = 保存(提交表单)
NewPage = 新建
Preview = 预览
- = 分割线
Templates = 模板
Cut = 剪切
Copy = 复制
Paste = 粘贴
PasteText = 粘贴为无格式文本
PasteFromWord = 从 MS WORD 粘贴
-
Print = 打印
SpellChecker = 拼写检查
Scayt = 即时拼写检查
Undo = 撤销
Redo = 重做
-
Find = 查找
Replace = 替换
-
SelectAll = 全选
RemoveFormat = 清除格式
Form = 表单
Checkbox = 复选框
Radio = 单选框
TextField = 单行文本
Textarea = 多行文本
Select = 列表/菜单
Button = 按钮
ImageButton = 图片按钮
HiddenField = 隐藏域
/
Bold = 加粗
Italic = 倾斜
Underline = 下划线
Strike = 删除线
-
Subscript = 下标
Superscript = 上标
NumberedList = 编号列表
BulletedList = 项目列表
-
Outdent = 减少缩进量
Indent = 增加缩进量
Blockquote = 块引用
CreateDiv = 创建DIV容器
JustifyLeft = 左对齐
JustifyCenter = 居中
JustifyRight = 右对齐
JustifyBlock = 两端对齐
BidiLtr = 文字方向从左到右
BidiRtl = 文字方向从右到左
Link = 插入/编辑超链接(上传文件)
Unlink = 取消超链接
Anchor = 插入/编辑锚点链接
Image = 图像(上传)
Flash = 动画(上传)
Table = 表格
HorizontalRule = 插入水平线
Smiley = 插入表情
SpecialChar = 插入特殊符号
PageBreak = 插入分页符
/
Styles = 样式快捷方式
Format = 文本格式
Font = 字体
FontSize = 文字大小
TextColor = 文字颜色
BGColor = 背景颜色
Maximize = 全屏编辑模式
ShowBlocks = 显示区块
-
About = 显示关于


<script>
        CKEDITOR.replace( 'financial',
            {
                toolbar :
                    [
                        //加粗     斜体，     下划线      穿过线      下标字        上标字
                        ['Bold','Italic','Underline','Strike','Subscript','Superscript'],
                        // 数字列表          实体列表            减小缩进    增大缩进
                        ['NumberedList','BulletedList','-','Outdent','Indent'],
                        //左对 齐             居中对齐          右对齐          两端对齐
                        ['JustifyLeft','JustifyCenter','JustifyRight','JustifyBlock'],
                        //超链接  取消超链接 锚点
                        ['Link','Unlink','Anchor'],
                        //图片    flash    表格       水平线            表情       特殊字符        分页符
                        ['Image','Flash','Table','HorizontalRule','Smiley','SpecialChar','PageBreak'],
                        '/',
                        // 样式       格式      字体    字体大小
                        ['Styles','Format','Font','FontSize'],
                        //文本颜色     背景颜色
                        ['TextColor','BGColor'],
                        //全屏           显示区块
                        ['Maximize', 'ShowBlocks','-']
                    ],height:400
            }
        );
    </script>